布里斯班 Brisbane 集會要人

人呢？brisbane要人啊
多d人啊喂

Pish

推

到咗

幫推

咩出口

要人

Posh

816㩒錢 816遮打見 818維園見

咩位置？

[url]邊度？botanical gardens?[/url]

有班支那仔唱國歌
大家一齊大聲過佢地

機場好多人

D支那人弱撚智

大家加油 香港加油

咩事先，無啦啦集會？